大學畢業禮過撚左deadline先醒要reg先有飛 而家點撚算。。。

唉屌本身八月收到email就已經㩒左入去
屌佢老味又要填十鳩幾頁問卷先reg得
諗十月先dead 遲啲得閒先再搞
屌撚知返工嘅時間過得咁撚快眨下眼就十月
先醒起畢業典禮未reg
有冇青知去校務處lur地賴皮話reg左但中bugs
照去得唔得

dklm老母仲問幾時畢業典禮。。。。。。

宜家啲大學生

唉屌

大你老母學生 grad撚咗返緊工又入大學生數

最多咪無 洗死咩

老母屌死我都夠死啦

弱智都讀得大學架咩

搵到工 grad到咪得囉
唔行禮家陣 grad唔到咩

畢業禮去唔去都罷啦

咁係未你老母去行禮都得呀 唔係大學生係乜7